點先可以令毛巾冇咁易同快爛？

用黎洗面條毛巾次次用左差唔多兩個月就會開始爛，一爛就會爛得好快。
有冇咩方法可以延長毛巾壽命
我依家會做既就係盡量擰乾條毛巾

落啲防腐劑浸吓條毛巾，包唔爛

唔好濕水

我一個月就要換一條
覺得好污糟

即係同擰乾條毛巾差唔多

當聞到味果時 我會落簡液洗擦佢
洗番乾淨

你用開乜嘢牌子？

你洗衣液用乜嘢牌子？
我用開seventh generation (仲有好多牌子唔記得個名) 果類冇添加椰子抽取精華純天然洗衣液
同埋我面巾用開依個都冇你所講嘅問題, 唔知你咩事

毛巾咋嘛
爛咪換過條囉

冇扭好毛巾,毛巾一濕就多細菌,好易霉

唔用

邊有巴打咁講究
普通沖涼液洗擦起泡沖水
我洗面毛巾唔會擺落洗衣機洗
雜牌毛巾

我真係好懶

你做過咩黎？

部分變黑之後開始爛
果然係要擰到好乾先係辦法

正常用2個月差唔多啦，使唔使咁慳呀老細